有無人知銀行櫃檯可唔可以指定攞某一種紙幣出嚟？

無錢食飯

無人知咩

一句無/要預訂 你就走得

港元一定要有，其他可以耍走你

我去中銀換美鈔都行咗好多間先夠5000，建議去櫃員機提港紙

想攞400張100蚊

你咁得閒同班婆仔排隊都好，記住慢慢數清楚同照下D水印